好想識佢之賣粉妹

是咁既，我就係d 濕9fitness 做緊reception 仔，返左大概個令月啦，格黎有個賣奶粉既女仔令我印象深刻，因為佢有小小似迪麗熱巴，但佢好似成日要返唔同鋪頭賣粉，所以我返左1個月剩係見到佢兩次
我真好想識佢，我應該要點做?
求巴絲們比比意見

小姐 你賣d奶粉係咪用你d奶黎整出黎

開頭打下招呼，如果人哋冇反感先再混熟啦

奶粉妹 要唔要做過朋友先

好啦唯有係咁😢😢